用緊win xp+ie6，你問我答

做咩啫你

睇下仲有冇邊個用緊xp

上win7 唔錯，同XP 感覺好似，再穩定多d

記得當年我又係死都要用XP，最後試win7先知乜叫穩定

win10 比win7既升級感細好多，win7 都幾歷史性

win7勁在，唔會因為粒U係慢既舊model而拖慢部機，只會再順d

明知呢個係膠post，但勾起win7回憶

最喪玩電腦就係xp年代.......

啱啱睇wiki
原來 win xp final release已經係11年前嘅事

生活態度

邊緣人

唔係用IE 6 開

開唔到

電腦係咩配置

最多得4gb ram

Core 2 q6600
4gb ram
8800gt